有無人因為黨鐵玩野，有得遲到早收工？

我本身返8放6
依個禮拜每日9點返工（賴地鐵）
5點半走（住得遠，驚危險）

計埋計埋我每日賺左1.5個鐘
都有成56蚊

返少兩個幾鐘

你返果間庇護響你樓下你都走去搭車
佢梗係唔會怪你啦

依度都賺左80蚊

我唔係返庇護工場

岩岩計過一個月賺左1350蚊
可以捐晒比星火

正常番830 到 530
而家930 先到(塞車)
老細係鬼佬,話驚我夜冇事
5點就放

夜冇車

外國個個返9放5唔加班。香港人幾時爭取呢啲嘢?

威喇

ching ho skr